[和理非] 真係好擔心開學

我現在最擔心真係校園，如果老師夠料同埋夠中立，老師藍黃學生三方可以做到理性正反討論，對社會未來都係好事

否則排擠單打，就好易變文革式批鬥，禍延一整代人，對藍黃都唔係好事

諗返當年1966年校園....

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

中學生，請用呢種方法在開學日作出無聲抗議⋯⋯

唔好意思 借個位黎⋯⋯
大阪手足要人！

[今日條人鏈會長到去日本！日本要人！]

Push

一定唔可能人人理性討論
有好多人唔理性 亦有好多人無邏輯思路 討論禮儀

排擠互撼係必然
而呢啲社會衝突同撕裂日益加劇
就係因為作為管理人嘅政府官員無能

而無能嘅人能夠繼續厚顏無恥地企喺台上
就因為政制上無民意授權同把關

政制唔改革 無能者一直攬權濫暴
禍延何止一代人

14年仲讀緊書
嗰時MISS會帶我地去64集會坐
到當日佢聽到唔少同學話想罷課出街支持佔中時
佢就無教書用左兩堂時間教我地做人
"首先做為老師立場唔建議學生罷課
因為會受到學校處分
建議我地同學校溝通利用午飯後班主任時間坐係球場支持
當然, 放學後你地去邊我地老師管唔到
但大前題下保障自己安全為首要"
好有幸有為好既老師識得分是非黑白
但今年情況比14年惡劣好多
狗仔/政府同香港市民對立好嚴重
睇黎老師要保住自己教席之餘又要開導學生
兼且要守住班生番家長/奶共同行, 上司比既壓力

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

我哋e 一代係先討論後勇武
當鬥爭思緒一路燒入校園
下一代就改變為 先勇武後討論

好老師唔係要灌輸思想畀你

係畀材料你，同教識你思考

恭喜你遇上良師

同鬥爭思緒係咪一路燒無關
討論平日生活上每個人都已經做緊

你唔可能24小時打人
所以一定會有討論時間
就算運動最勇武前線一班都不停喺大氣中討論
只係唔會每個人都理性討論
下一代係 依一代都係

核心問題唔重覆了
再闡述就係社會仇恨鬥爭皆有背後嘅社會問題
而社問題背後多源自政策問題

就好似點解咁多人憎新移民
係因為佢地好大部分人根本無融入成為本地人
不學好本地語言 不配合本地文化 甚至不工作 不守規
而點解唔願意融入本地嘅人都可以移入
呢個就係政策問題